[戰鬥民族]互相唔讓路 結果自己架車被人劏

好治癒

假....

好假